感謝醫護，若無你們，羅湖東鐵線仲一車車運緊病毒落黎，另內附建議。

醫護工會可否提供捐錢途徑，成立基金
下次再搞罷工，起馬都有能力令被恐嚇炒魷既會員無咁驚

若可行，本人願意立刻獻上一個月人工，再每月捐款5%人工。

前提要搞好法律問題，避免星火事件重演。再搵一些較有公信力人士睇住盤數

感謝

（客觀分析）形勢大好

感謝醫護 齊上齊落
多謝你地

感謝醫護同勇武手足

感謝醫護
be humble

我係樓主：讓我沉，原來已有感謝post集中推緊

感謝醫護，9成封關，14日檢疫